我正式宣布

我就係感情台咩咩妹
有冇人想請我食元氣？

想搞大你

靜啦屌

夾撚爆你

me

人生冇意義了

呵 你柚？

男人咁大波

渣爆佢

木。。。

真絲 請我食元氣未

又點啊車狗

咩咩妹撚有波

我又不是車狗

你老母夠冇波

大過我

兩舊屎

恰我未

屎

肥仔

呃我未

好心減下

尸

點解要恰毒撚

米

屌你老母

點解你要呃毒撚！！

同自己講

算命未

冇人算

我咩咩妹好瘦好冇

你幫我算多次

小圈子垃圾

透唔到氣

講到好似自己冇份咁

成世未輸過

收錢

瘦到冇波就收嗲啦

傻9

肉償ok?

再嘈彈湯落你度

垃圾

戇鳩

咩咩妹=大波妹
你=傻9

被嫌棄了

買保險啦